爐葦聰，係咪雙花紅棍？

睇樣似藍燈籠，，